(東涌逸東刀手事件) 刀手疑似同巴士站頭職員有傾有講？

有冇多啲片可以證實到？